一早又唔用緊急法搞台灣單嘢

而家就事必要你講
利申:內文不能為空白